啱啱賣左樓

放咗幾個月盤
個價已經畀當日放盤跌咗幾個%
尋日把心一橫，減多廿萬，即刻有兩家人上黎爭

住咗咁多年， 真係唔知呢個決定啱定錯

放左租樓住？

睇邊區啦

放自住樓未見過人有好下場

係

所以我猶豫咗好耐

係

九龍灣

你都幾夠pop
我一間自住一間放租都唔敢賣樓住

如果打算移民 其實放都好

地產狗咩情況?係咪R爆?

放既幾多呎 會租返幾多呎

係
所以好驚

我睇唔到樓價會繼續高嘅理由( 雖然呢番說話已經講咗好多年)

你套左d錢諗住點用先？
大換細？

自住？ 咁你宜家點住

agree
拎住幾球，其實兩公婆夠去台灣過世(not Taipei)

我覺得唔算

因為眼見幾多三十中既人入黎，想睇下有冇平貨

因為過去因為警暴，加埋廢炎，都跌左6/7%

四百幾五百

租返四百幾

我睇好台灣 今次疫情應該拎到政治地位返來
新竹台中其實都可以一戰

利申:搞緊投資移民

等匯豐跌到35就買幾十萬

其他做定期，CD

本人並不是十分進取

其實兩個人可以住服務式住宅先
如果你係諗住走

過往香港最大優勢係乜？

個撚個都想靠香港打開大陸隻門

大陸人就想用香港作為逃生門

而家佢搞到全世界都一鑊粥， 仲有幾多個國家會好堅定咁要打入中國？

另外香港都就嚟畀大陸同化(利申：唔撚想)， 有邊個重視香港為逃生門？

未必得 我都計過
移民費搞左200萬
果邊又要住

老友 有無興趣留個tg交流下 我都放左自住 加下係股市汁唔小

加下租櫻中

好諗唔開先咁做，既然你話自己唔進取，更加要唔放樓保守咁供層樓
你套咗舊錢無乜用

12年前，層樓升咗一倍，放咗自住樓，好彩一年後果斷即買返到依家有兩層

每次買股都係賺少少蝕多多，唔識玩股票應該揸磚頭過世

幾球野真係夠台灣住？

係
不過兩者冇衝突嘅
我上面只講供求問題

係度講

我TG 入左廿幾個J圖group, 唔方便add人了(女除外)

移民費200萬？台幣都覺得吹大

你真係唔知價

而家我仲搵緊錢㗎嘛
我諗我一年淨嘅錢夠喺台灣生活幾年

商人立場黎講， 有錢搵就得
如果北韓搵到錢你都唔會介意去做生意啦

最主要係香港太亂，
我係外資唔會選擇一個唔知幾時完結的不明朗因素地方做投資

其實我遲啲都諗住移民去台灣 所以問下你啲預算

未開始計數

不過要走，都搵多幾年先走

好假

係

不過如果支爆，就搵唔到了

投資200萬呀？ “移民費”聽落就覺得比咗出去收唔番

舊年就方便
而家改左要搞生意3年，又要請2 個人，使費大左好多

去買新樓 而家實買到架
慳一筆裝修
你大舊首期息又少
一定好過租

買都唔係買hsbc啦
同埋講真 你睇差樓 但走去買股都唔make sense

完全唔支持買hsbc, 大把股票靚仔過佢

10年股票由百幾蚊跌到得返40蚊

好似可以請返自己

岩岩轉制一切都未定實
但斷估移民局無咁on9 俾你請自己當一個quota

利申 同樣plan 緊移民台灣

其實最好舖定路係個邊做生意
本身就係投資移民 或者買兩間 一間放租一間住

仲買5仔

小心台灣有全球稅，要計好個海外收入

德福算啦

賣左平小小買返

咁咪兩公婆岩岩好

早排睇過話要搞生意 你意思係買樓放租都可以計入投資移民？

問左律師 係得 不過我係1月搞 唔知係新定舊制

新制係3月頭先開始

其實擺低150萬投資開店
再請兩個人做兩三年
我怕200萬都俾少你

HSBC完全係衰過揸住楝樓

以前簡單到開個網店已經過到骨

唔知得唔得 一係當Airbnb 搞就應該實得
我同未婚夫過去係開賣衫/餐廳
不過本身識人

但apply左未pass
唔知佢點計

賺左先 要走都要有錢走

睇唔明叫樓主full pay 舊樓 / 再供新樓既人係咪智商有問題
都cash out 左重要人入返市做乜鳩

我都攪緊移去台灣
都係諗住賣下衫同飾物做小生意

本身批左可以過去開戶口
但武肺封左關，過唔到去

我間agent 公司話要計批核日子計算
3月頭前批左嘅可以用舊制，
3月頭後批就要用新制，開三年公司，請2個台灣人

未pass = 跟新制

正解

咁慘啦 我地係批緊一直都未有消息
不過絲打諗住開邊？我地本身邊舖都睇埋
台北d舖租都好平

慘 咁我地實未批 1月過左無耐就新年 應該批唔切
不過本身都會請多過2個台灣人 應該問題不大

如果樓主有心移民嘅，我勸你快啲走左先。
因為申請要時間，審批要時間，再加上家陣武肺，好多野流程上都會慢左，好多變數

拿拿臨聽個講座，了解多啲。計劃總趕不上預期

但對支那人來說 香港始係天堂

我未睇啊，不過唔會台北。
台北啲租其實唔平

分分鐘要面對第二次被收返

101 樓下又有大媽廣場舞

你本身做開賣衫？
從你言語上睇得出你嘅資金都幾大下喎

不過大家都交流下啦，反正都準備離開香港

就咁睇估價...最近港島平均升左5%...

因為我睇左新祝同台北 如果認真做生意 寧願俾多少少 因為台北大安區信義區d消費拍得住香港
新祝個租平一半 但cp值唔高
你記住睇埋台北先決定 其實唔係差好遠

咁撚勇放自住樓 有咩驅使你咁人大

500呎賣4百幾萬?唔係屋苑私樓嘛?係就大平賣了

如果港美唔再掛勾....
雖然可能性低 就算有可能都要啲時間

以前有香港賣過下衫 不過純個人興趣 同埋見台灣某d location d人消費仲勁過香港 (一件500~1000hkd)所以諗得過

餐廳就未婚夫同台灣人搞

新竹同台北係完全唔同地方喎
香港人應該唔會習慣到新竹...

咁我手頭有個500呎建築 2月開價4xx萬係咪都大平賣？市區私樓

利申:非aa 純粹識個客

都係嘅，不過每個人追求嘅生活唔同
我就好想歸隱田園果類

咁就無問題啦
你都plan好哂所有野

反而我係擔心樓主點睇姐

其實新祝無台中台南咁偏同咁大
如果post主唔諗台北 應該都未必想要返同香港似既生活
本身我想鍾意鄉下d既地方
所以俾我會住新祝但台北開舖

cash is king

呢樣先係走既原因

過來人想同你講

買匯豐唔係一個最好決定，萬一樓價向上走，匯豐會跑輸好多

除非你唔打算係香港買返樓

會唔會有TG 交流下？免得騎劫樓主個post

岩嫁喇，再死多啲人，大陸人又少左，出生率又低，後生既又無信心買樓，
對樓需求下降都唔會點升

之前未跌，我覺得己經升定咗，冇咩上升空間

而家跌咗10%

未來幾年都係睇啱價同時機賣樓離開香港

5仔
買5仔不如買波音

多謝大家既意見

我呢啲廢中，咁多年淨係識買匯豐，賺過，都蝕過

你地啱，唔好淨係買佢

我次次都諗起佢

我又唔係睇，鬼佬好撚多人想做奶共狗；問題係入大陸洗唔洗經香港先？要就重得

有興趣

你不如大換細／貴換平啦

一定後悔

係時候啦 沙士每星期都跌幾十萬
唔信武肺零影響

不如開個post講移民台灣
我本身個profile 有d敏感 tg不了
一陣俾黑警捉到
其實本身就係因為送中而急住走

其實你真係可以等多幾個月跌返3-4成先入市